const questionPolitics = [
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "Quel candidat aux présidentielles 2016 avait en slogan 'Make America Great Again'?",
    responses: ["Ted Cruz", "Marco Rubio", "Bernie Sanders"],
    response: "Donald Trump"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question: "Quel président a effacé la dette nationale des États-Unis?",
    responses: ["Ronald Regan", "John F. Kennedy", "Franklin Roosevelt"],
    response: "Andrew Jackson"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question: "Qui était le 40ème président des Etats-Unis?",
    responses: ["Jimmy Carter", "Bill Clinton", "Richard Nixon"],
    response: "Ronald Regan"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "Avant 2011, 'True Capitalist Radio'. était connu sous un nom différent. Quel était ce nom?",
    responses: [
      "True republican Radio",
      "Texan capitalist Radio",
      "United capitalists"
    ],
    response: "True conservative Radio"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question: "Le plus grand marché de consommation en 2015 était ...",
    responses: ["L'Allemagne", "Le Japon", "Le Royaume-uni"],
    response: "Les USA"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "Combien de personnes se trouvent à la Chambre des représentants des États-Unis?",
    responses: ["260", "415", "50"],
    response: "435"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "Quelle lettre faut-il avoir sur un permis de conduire européen pour conduire des motos?",
    responses: ["B", "X", "D"],
    response: "A"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "Selon la Constitution des États-Unis, quel âge doit avoir une personne pour être élu président des États-Unis?",
    responses: ["30ans", "40ans", "45ans"],
    response: "35ans"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "'Yes, America Can !' était le slogan de la capagne de quel politicien américain en 2004?",
    responses: ["John Kerry", "Barack Obama", "Al Gore"],
    response: "George W. Bush"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "Lequel des présidents suivants des États-Unis a exercé le mandat le plus court?",
    responses: ["Zachary taylor", "James A. Garfield", "Warren G. Harding"],
    response: "William Henry Harrison"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question: "Qu'est-ce que le centralisme?",
    responses: [
      "Se conformer à un seul agenda politique commun.",
      "Rester politiquement neutre.",
      "La zone grise dans le spectre de la gauche et de la droite politiques."
    ],
    response:
      "La concentration du pouvoir et de l'autorité dans une organisation centrale."
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "Parmi les sénateurs des États-Unis suivants, lequel est connu pour effectuer un filibuster de 24 heures?",
    responses: ["Roy Blunt", "John Barrasso", "Chuck Schumer"],
    response: "Strom Thurmond"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "Qui a été élu chef du parti travailliste britannique en septembre 2015?",
    responses: ["Ed Miliband", "David Cameron", "Theresa May"],
    response: "Jeremy Corbyn"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "Avant 2016, en quelle autre année Donald Trump s'est-il présenté à la présidence?",
    responses: ["2012", "1988", "2008"],
    response: "2000"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "Lequel de ces enfants n'est PAS l'un des enfants de Donald Trump?",
    responses: ["Donald Jr.", "Ivanka", "Eric"],
    response: "Julius"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "Quel était le surnom personnel du 40ème gouverneur de l'État américain de Louisiane, Huey Long?",
    responses: ["The Champ", "The Hoot Owl", "The Oracle"],
    response: "The Kingfish"
  },
  {
    themeName: "Politique",
    question:
      "En juin 2017, l'Arabie saoudite et l'Égypte ont rompu les liens avec quel pays en raison de son soutien supposé au terrorisme?",
    responses: ["Les USA", "La Russie", "La Chine"],
    response: "Le Qatar"
  }
];
module.exports = questionPolitics;
